經常請食飯的漂亮姐姐討論區（1）

《經常請吃飯的漂亮姐姐》，為韓國JTBC於2018年3月30日起播出的金土連續劇，由《密會》安畔錫導演執導與金恩作家合作打造。此劇講述原本僅止於認識關係的兩位男女陷入愛情後的戀愛故事。愛奇藝台灣站3/31起，每週六日上午10點獨家播出。Netflix平台4/13起向全球觀眾播出。

近期幾中意睇呢套電視劇，有冇巴絲打有睇開
一齊入黎討論下劇情！

套野節奏慢過廢老散步

其實我都覺得 不過大部分人都中意睇甜蜜片段
個女主男主都幾靚仔靚女

呢個形容

睇左頭兩集 覺得個ex同老母好煩

個老母黑人憎到極 你越睇越憎

其實依加去到第八集 先打算公開
公開呢步 可以做多五集到

不過佢地都有討論 冇人咩討論既野
好似職場性騷擾咁樣